<resources>
    <string name="app_name">ToolsShop</string>
    <string name="logo_description">Логитип магазина</string>
    <string name="drill_logo">Логотип дрели</string>
    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>
    <string name="drill_interskol_title">Дрель Интерскол</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель Makita</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель DeWalt</string>
    <string name="drill_interskol_info">Ударные дрели Интерскол выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон.</string>
    <string name="drill_makita_info">Ударные дрели Макита выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон.</string>
    <string name="drill_dewalt_info">Ударные дрели DeWalt выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <string name="drill_logo_description">Логотип дрели</string>
    <string name="puncher_logo_description">Логотип перфоратора</string>
    <string name="angle_grinder_logo_description">Логотип УШМ</string>
    <string name="puncher_interskol_title">Перфоратор Интерскол</string>
    <string name="puncher_makita_title">Перфоратор Makita</string>
    <string name="puncher_dewalt_title">Перфоратор DeWalt</string>
    <string name="puncher_interskol_info">Перфоратор Интерскол, также известный как ударная дрель или ударная дрель, - это электроинструмент, используемый главным образом для сверления твердых материалов. Это тип роторного сверла с ударным механизмом, который генерирует ударное движение.</string>
    <string name="puncher_makita_info">Перфоратор Makita, также известный как ударная дрель или ударная дрель, - это электроинструмент, используемый главным образом для сверления твердых материалов. Это тип роторного сверла с ударным механизмом, который генерирует ударное движение.</string>
    <string name="puncher_dewalt_info">Перфоратор DeWalt, также известный как ударная дрель или ударная дрель, - это электроинструмент, используемый главным образом для сверления твердых материалов. Это тип роторного сверла с ударным механизмом, который генерирует ударное движение.</string>
    <string name="angle_grinder_interskol_title">УШМ Интерскол</string>
    <string name="angle_grinder_makita_title">УШМ Makita</string>
    <string name="angle_grinder_dewalt_title">УШМ DeWalt</string>
    <string name="angle_grinder_interskol_info">Угловая шлифовальная машина (УШМ) Интерскол — это электроинструмент для обработки различных материалов с помощью насадки в форме диска. Слово «угловая» в названии поясняет главную конструктивную особенность УШМ: ось рабочего шпинделя, куда крепится диск, расположена под углом 90 градусов к оси двигателя.</string>
    <string name="angle_grinder_makita_info">Угловая шлифовальная машина (УШМ) Makita — это электроинструмент для обработки различных материалов с помощью насадки в форме диска. Слово «угловая» в названии поясняет главную конструктивную особенность УШМ: ось рабочего шпинделя, куда крепится диск, расположена под углом 90 градусов к оси двигателя.</string>
    <string name="angle_grinder_dewalt_info">Угловая шлифовальная машина (УШМ) DeWalt — это электроинструмент для обработки различных материалов с помощью насадки в форме диска. Слово «угловая» в названии поясняет главную конструктивную особенность УШМ: ось рабочего шпинделя, куда крепится диск, расположена под углом 90 градусов к оси двигателя.</string>


</resources>